韓國4812 意大利2263 伊朗2336

大家估下今日收市幾多？
如果我係依三個國家人民，我會叫政府告中國！！傳播病毒到全世界失控

4/3/2020上午9點數據，倒楣三寶
韓國4812
意大利2263
伊朗2336

香港條數係咪真㗎？？

韓國5300啦

非洲同南美都開始有

韓國5328
香港政府d數據好唔準點做野！

［手誤定故意］中國駐日大使館用「日本新型冠狀病肺炎疫情」字眼 被「誤」定性日本肺炎

韓國5328

點解澳門咁撚勁

因為賭城唔可以變疫城
數字可加可減

我就係喺南美
好在 d cases全都追蹤到，都係意大利同西班牙來
呢度d人都驚ga，不過得個驚字，又唔見掃貨，係d酒精無乜，但都會買到
仲係夏天，佢地驚登革熱，zika同麻疹多d

支那人去澳門好似要有醫生證明書證明你健康先可以入境